講真 連狗都預左你地唔會買vip

特登set高啲個價
冇人買就可以食翻廣告條水

呢招高啊！